無奈都要宣佈，be water戰略已被破解

重整戰策前請暫時只搞合家歡和理非活動

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

和理非進場

全面不合作運動 癱瘓香港

癱機場先有用

【要人】重新動員，集會全面室內化。